悉尼飯聚集團

歡迎各位住sydney既巴絲打入黎吹水，時事財經天文地理校園扮工理性討論感性安慰等等總之一切關於鳩嗡既話題都可
我地仲會不時約出黎食飯 搞下活動咁， 如果有興趣嘅話就快啲㩒下面條link啦

Link：